麥皮=新任球王

尼馬、普巴、夏殺特、迪布尼行開！
速度、走位、射術今場通通都係球王級表現～
巴黎真係好有眼光！

我老母都識買啦屌巴黎